新年進步

根本就唔撚聽人講，政治已經唔撚理

肺炎去去走！各位巴打絲打身體健康！

我呢排屋企都啲野煩
同你一樣好羨慕人地

加油 睇開啲啦 冇工返咪開多啲post
傾下計囉

新年快樂 身體健康呀靚靚靜絲!

hug u